香港人肯上街未？

敵退我進
聽日一齊罷工 上街
逼佢全面封關

我可以

叫藍屍上街啦，今次係智能病毒專殺藍屍

你都痴撚線 你聚班黃既
求其藍屍派個武漢肺炎既黎衝入
人群係咁咳係咁摸
咁就人傳人含家產
你有冇腦架

咁你咪聽下林鄭講嘢
降低社區接觸 留喺屋企啦
順便提埋你U型渠入水

驚你死咗都唔知

ok

上佢老母街

推